英國法院炒左個警察之後，黑警就少左叫曱甴

驚閪咩，法不治眾，你地好疊馬ga